見到Daily Apple Challenge, 真係好感動！

香港人加油！
好過果D偽黑白相好多！

挑,第二日又咪無人買

睇吓點

多謝柒婆再次炒起民憤

有冇人買我唔知，但楊明間野冇生意就一定

畫面好靚

係Apple Daily Challenge

果團火呢！ 幾遠都感受到

幾時有旁聽challenge同寫信challenge

其實我都驚蘋果聽日狂印
但大家又收晒皮唔掃

希望蘋果講定聽日出紙量

賣得曬又好、 賣唔曬又好！ It is symbolic now!